點解咁高調係又一城搜？

其實為咗搜乜？又覺得可以搜到乜？
唔通真係比棄屍係度比救護搜？
相信警察都會mon post，如果真係咁on9漏左證據/線索，宜家馬上去補鑊都黎得切
到底想搵啲乜？